{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120815",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "창고43 본점2관점"
    },
    "text": "\"倉庫43本店2館\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞36-2汝矣島百貨店4階\\n\n韓食-生肉/ロース、11:30~22:00、年中無休、350席/部屋:12個、永登浦区の韓牛グルメ店、韓牛名作「倉庫43本店2館店」。 ソウル永登浦マンハッタンビルに位置する「倉庫43本店2館店」は、すっきりとした高級感を醸し出す韓牛専門店だ。 2014年SBSニュースや食神ロードなど多数の番組で紹介されるほど有名な韓牛グルメ店。 最高品質の国産韓牛だけを厳選し、1gの誤差なく正確な定量をお客様に提供している。 ヒレ、ロース、アロワイヨーなど韓牛のすべてを味わえる倉庫スペシャルからユッケ、味噌巻きなど多様な食事メニューまで用意されている。 汝矣島できちんとした韓牛を味わいたいなら、「倉庫43本店2館店」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "倉庫43本店2館はどこにありますか？",
            "answer": "倉庫43本店2館はソウル永登浦区汝矣島洞36-2汝矣島百貨店4階にあります。"
        },
        {
            "question": "倉庫43本店2館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "倉庫43本店2館の営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "倉庫43本店2館は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、倉庫43本店2館は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "倉庫43本店2館には何席ありますか？",
            "answer": "倉庫43本店2館には350席あります。"
        },
        {
            "question": "倉庫43本店2館には個室がありますか？",
            "answer": "はい、倉庫43本店2館には12個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "倉庫43本店2館はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "倉庫43本店2館は韓食-生肉/ロースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "倉庫43本店2館のメニューには何がありますか？",
            "answer": "倉庫43本店2館のメニューにはヒレ、ロース、アロワイヨーなどの韓牛のすべてがあります。また、ユッケや味噌巻きなどの多様な食事メニューも用意されています。"
        },
        {
            "question": "倉庫43本店2館はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "倉庫43本店2館は高級感を醸し出すすっきりとした雰囲気の韓牛専門店です。"
        },
        {
            "question": "倉庫43本店2館はどのような評判ですか？",
            "answer": "倉庫43本店2館は2014年SBSニュースや食神ロードなど多数の番組で紹介されるほど有名な韓牛グルメ店です。"
        },
        {
            "question": "倉庫43本店2館で味わえる最高品質の韓牛はどのように厳選されていますか？",
            "answer": "倉庫43本店2館では最高品質の国産韓牛のみを厳選し、1gの誤差なく正確な定量をお客様に提供しています。"
        },
        {
            "question": "倉庫43本店2館は汝矣島できちんとした韓牛を味わえるお店ですか？",
            "answer": "はい、倉庫43本店2館は汝矣島できちんとした韓牛を味わえるお店です。ぜひ足を運んでみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 507
    }
}